怨父床戰太吵 兒崩潰 到女方女兒fb留言「有這種母親真辛苦」挨告

家住北市的張姓老翁時常帶李姓女友回家炒飯，因叫床聲吵得老翁的兒子無法忍受，氣得到李女女兒的臉書留言，指她的母親到他家過夜、還叫得很大聲，「有這種母親真的很辛苦」，李女得知後氣得對張男提出妨害名譽告訴，事後老翁出面當和事老，李女撤回告訴，結束這起莫名其妙的官司。

據了解，這名年近7旬的張姓老翁，2年多前老伴走了，整天抑鬱寡歡，沒想到在生命最黯淡m7m的日子裡，遇見了與他同樣失去伴侶的李姓婦人，2人相知相惜，擦出愛的火花，發展成親密愛人，老翁只要興致一來，就會帶著李女到家裡過夜，享受床笫之歡。

然而2人滿足了自己的慾望，卻讓同住一個屋簷下的老翁兒子很困擾，因為他要時時忍受夜深人靜迴盪在家裡啪啪啪的聲響，最後，他實在無法忍受母親剛走不久，深情的父親竟轉變那麼快，還帶著女友到母親床上嘿咻，決定要請李女收斂一點，不要太超過了。

盼對方女兒規勸母親
張男於是上網搜尋，查到李女女兒的臉書，就留言給她，說她的母親與他父親交往，還說她母親時常會到他家過夜，但過夜也就罷了，晚上的叫床聲就像殺豬聲一般，吵得他受不了，希望她能夠好好規勸她的母親，還說「有這種母親真的很辛苦」，同時將他父親與李女親暱對話的截圖傳給對方。

事後李女得知男友的兒子竟然留言給她的女兒，還把2人床笫之事講得那麼直白，認為名譽受到羞辱，不僅上門興師問罪，還對老翁兒子提起妨害名譽的告訴。

網友：70歲還是活龍
老翁兒子到案後，承認有和李女的女兒講那些話，也沒有多做解釋，不過最後老翁出面調解，李女最後撤回告訴，台北地檢署將全案不起訴處分。

網友看了新聞紛紛留言表示：「70歲擱親像一尾活龍！」、「家家有本難念的經，最後還是這老爸有辦法善後算是最圓滿」、「我們台灣人營養攝取真是太好了，超健康！」

「70歲擱親像一尾活龍！」

Step sis

如果個兒子搞左個女皃
而老野結左婚。。。
咁算唔算亂倫

唔抵得老豆有得屌，不孝子

呢方面邊個敢睇少新北人

個topic睇到我好亂

晚上的叫床聲就像殺豬聲一般
Your face your voice

D台狗個腦已經塞曬屎，唔怪得咁on99
咁告人法，d網民都唔覺有問題，重點放左另一邊

飲得多珍珠奶茶塑化劑係咁，智商直線下降。

咁都有得告呀？